邊度可以買到吹波膠？

超市同好多地方都無 已經絕跡？